千奇唔可以係一段關係裡咁卑微 （男女通用）

點解咁多拜金港女 臭串格 都可以有條仔對佢咁好 死心塌地？
因為呢段關係中 男方就係卑微嘅一個
永遠只會逆來順受
反之亦然 有女仔都會係感情關係中好卑微
男嘅脾氣差 唔尊重對方 出軌無數次 但都可以有女仔on99咁原諒佢一次又一次
更加嚴重嘅係關係中卑微嘅一方好多時會選擇自欺欺人
明知對方唔太愛自己 但都會為對方搵好多藉口
覺得做卑微聽話嘅一方就可以換來對方更愛自己

但事實上 無論你做到幾卑微都好
對方都唔會更加愛你
因為佢地呢種人係只會視為理所當然
即使你為佢付出所有 到頭來都係得你自己一個唔開心
因為愛你的人根本唔會令你傷心
亦唔會忍心你扭曲自己 變得卑微

如果你而家係一段關係中係卑微嘅一方
諗一諗你值唔值得咁樣忍落去
你忍到三年？五年？十年？

關係從來都應該係對等 互相尊重 互相愛護
請好好珍惜為你甘願卑微嘅一方
因為佢對你嘅愛 你係想像唔到有幾咁多

關係裡面做卑微嘅一方只會得唔到尊重
唔好再咁傻

十分同意呀

我知啊 但真係唔捨得啊嘛

我覺得你調轉咗
卑微係後果，不是原因
即係當對方根本唔係真心鍾意你，你死抓住唔放，越來越冇自己
最後卑微到賤過地底泥

可以係原因 無自信 太依賴人

唔識自愛 又唔識獨立思考人生咪係囉

啱,上一個就係咁,佢要搵我就隨傳隨到,我約佢就比佢放咗起碼2次飛機,最後散得好唔開心

同意 以前以為佢咁大男人，做卑微個個有咩所謂喎，只要佢開心就會好好，但原來換嚟一直比佢食住唔珍惜，到宜家分開左兩年幾，都係中意就搵你唔中意就已讀你

多謝樓主提醒我要死心了

絲打果陣係初戀？ 通常初戀都係最易俾人食住
因為無比較過
覺得戀愛可能就係咁

絲打唔好再中意一個咩名份都俾唔到你嘅人！
你值得更好

係喇係喇

絕對係
通常卑微嘅一方都係份人無咩所謂 好易話為果隻
可以係佢性格導致咁 唔係原因問題

更正 唔係卑微*

但連登仔成日話日本妺killer屈d港女拜金

連登世界 係女都係雞係公廁架啦

連登仔 見到女就話人臭雞公廁架

講得好撚岩，就係因為咁就俾人飛撚左，完本以為自己不斷付出有回報，就算佢話幾忙都好，我都願意等佢，點之佢一畢業就唔要我，每次諗起個心就好撚痛。

要起行啦
等唔到回頭望我既一日架啦

死八婆！死八婆！死八婆！
利申：鍵盤戰士

佢肯同你講分手好過佢拖住你呀 絲
你要同自己講終於脫離苦海
你值得更好 下次就知應該揀咩人

頭也不回呀
搵個會珍惜你嘅人

佢會掛住佢之前個男朋友
我就好似可有可無咁
我越黎越似佢SP
都唔知忍到幾耐

最近都發現段關係越來越失衡
我做咩都要問過佢 話佢知
但佢就唔會同返我交代
決定少啲搵佢 唉
覺得自己地位根本係好低微
而且仲有好多事 係佢做得 我唔做得
咁樣拍拖真係有啲辛苦囉